{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007274",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 부티크나인(HB9)"
    },
    "text": "利用案内によると、この宿泊施設は計86室の客室を保有しています。君子駅の近くには7号線君子駅と5号線君子駅があり、アクセスが便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。駐車は1客室あたり1台まで可能で、2台駐車時には追加で5千ウォンの料金が発生します。客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真と異なる場合があります。全客室は男女同室での宿泊を認めておりませんので、男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。会員特典は提携店の規定に従って適用されます。配達は1階でのみお受け取りください。ネットフリックスは個人アカウントとして使用でき、ヘアアイロンは1階フロントでレンタルできます。訪問者のレビューによると、この宿は君子駅に近くてアクセスが優れており、客室がきれいで施設がよく維持されています。特に客室の窓が大きくて素敵なシティビューが鑑賞できるという点が良かったです。従業員は親切で価格も合理的です。しかし、一部の訪問者は備品充電問題と清掃関連問題(ホコリなど)があると言及しました。全般的には満足できる宿と評価されました。また、他のレビューによると、この宿は君子駅の近くに位置しているためアクセスが優れており、スタッフの親切さと清潔さがメリットです。しかし、一部の客室では浴槽の水が流れにくい問題やボディソープ、シャンプーなどの用品が不足するなど軽い問題がありました。便利な施設やサービスは維持されていますが、清潔面で改善が必要な部分があるという意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計86室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "君子駅の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "君子駅の近くには7号線君子駅と5号線君子駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1客室あたり1台まで可能です。2台駐車時には追加で5千ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室は男女同室での宿泊を認めておりませんので、男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の規定に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "配達はどこで受け取れますか？",
            "answer": "配達は1階でのみお受け取りください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは個人アカウントとして使用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはどこでレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンは1階フロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者レビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "利用者レビューでは、この宿は君子駅に近くてアクセスが優れており、客室がきれいで施設がよく維持されていると評価されています。ただし、一部の訪問者は備品充電問題や清掃関連問題があると言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 401
    }
}